無Illustrator 點打開ai檔?

請指教

用reader開就show
儲存此 Adobe® Illustrator® 檔案時
未附帶 PDF 內容。
若要在其他應用程式中置入或開啟此檔案，
則應該從 Adobe Illustrator 中開啟
「建立 PDF 相容檔案」選項之後，
再重新儲存該檔案。此選項位於
「Illustrator 原生格式」選項
對話框中，使用「另存新檔」指令
儲存 Adobe Illustrator 檔案時
會出現此對話框。

upload上google drive

search ai to pdf

inkscape

Download大陸看圖軟件